21 分入到 CU CS，22 分入到 UST CS，25 分入 HKU CS

畢業即刻搵 24k

CS

三間都係 broadbase 咁收
DSE分數真係有參考價值咩？

Shitty 典睇🤔

過 3 = Top 1/3

勁到瀨屎

依家先入畢業又準備爆煲
識入一定入依家比人唱得最衰果科

20 分 入 到 CityU CS

Civil

入civil爽啊
4年之後又興旺了

入cs等爆啦

睇林鄭態度都係想係咁填海同用郊野地起樓

港大

ust median 明明23

邊有24K 咁高

見17跌左兩k
即刻用返16條數

條友成日吹
HKU就拎近UQ
CU就拎median
UST就拎近LQ
岩岩望返明明三間median係 21 23 24

岩 hku median 明明24 同埋boardbase 睇dse 成績都冇咩意思
hku cs應該仲要係3間入面gpa 收最低個間

CU engine 點都垃圾過hku/ust la下哇

淨係講 cs 嘅話，cu engine 成個 faculty係主打 it ，你話呢

都係，但講dse分點都有d分別
雖然入到大學冇人care呢d嘢

口就咁講
後門同非後門都差好遠既

HR會歧視asso??
但IB都當係non jupas播

根據搵工經驗，我可以答你，唔會

你讀足四年u 緊唔會啦